立法會議員靚仔應該點排？

入選議員：
鄭松泰 - 180 高瘦斯文型 樣有少少似林峰
鄺俊宇 - 日系美男型
譚文豪 - 標準abc中環型男type
范國威 - 中年事業有成型男type
鄭泳舜 - 高大健壯型

我揀AV仁

鄭泳舜真係好大隻
可惜係共狗

白偉俊-養生保健型

無許智峯？

許智峯個樣都算是正呀

林峰定胡楓

羅冠聰

民建聯個葉傲冬都好正(瘦嗰陣)
鄭泳舜又真係屈咗啲
好想比佢地

佢平時發言會扮溫和扮尊重示威者（起碼未見過佢叫示威者做暴徒）
不過知係仆街扮好人嫁啦

打扮下ok 而家咁太薯

屌。。講女好過啦。。

舊相冇意思

都唔係議員

幾型

女有撚討論價值咩 你想討論容海恩定陳淑莊定黃碧雲毛孟靜

因住比人話藍屍五毛

後生嘅譚文豪冇得輸

紅館燈光

j 開onq

前議員

咁梁頌恆都可以入圍啦

又肥又矮又娘娘腔

我呢?

計DQ咗嘅游蕙禎無得輸
陳淑莊我ok

譚文豪係男神

而家都後生 呢個時代男人40歲算後生

譚文豪

垃圾post

個樣太細路 個新look好似細路扮大人咁
不過係幾q嘅 發言高質又有實力有分加

想討論麥美娟

發言高質？前排都仲比外國記者撚到口啞啞，死都唔肯拋棄有險可守呢個膠論

個嘴咁撚大，細少少都勉強可以一戰，最鍾意呢d八婆上司type

佢係民主派出身

譚文豪
許勇武

大把民主派出身投共

好似數碼暴龍要進化咁

對眼

btw不推文

係咪漏咗 成熟型 楊岳橋

依啲特別賤

1.何君堯
2.何君堯
3.何君堯
4.何君堯
5.何君堯

係我架

每次見到呢幅圖都唔知好喊定好笑

識貨

我揀許智峯

好可愛啊佢

我男神

譚文豪有得輸咩

好似好矮

其實真心覺得何君堯個樣唔差
我是咪有病

1.譚文豪
2.譚文豪
3.譚文豪
.
.
.
.
.
.
100.譚文豪

可能係心理病

正

月光寶盒

我排：葉劉、梁美芬、蔣麗芸、黃碧雲、葛珮帆、麥美娟

我覺幾型，又識打扮

拉

泰博最型
鄭泳舜嗰啲收皮

范國威
譚文豪

幾時？

哇屌 popo真係想佢盲

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

郭榮鏗都唔差吖
128128128128128

Gay post

其實慢必都幾正

其實佢幾型 唔係因為嗰樣
係因為氣場

見過真人，好高大有型

你地一日講到黑喇？又講呀？

dllm

超人底褲

公公型

CLS 好似佢咁 想返就返 唔想返就gym 實大隻啦

嘩好正

正呀

個女仔？

冇人揀我

嗰嗰鬼佬問嗰啲嘢真係好尖銳
香港可能淨係得陳方安生呢啲英治精英先可以不落下風

有險可守算係咁啦

想俾佢屌

直頭有型

語無倫次

陳太真係有料，睇佢六月就出信教林奠做嘢，
就知佢真係管治人才，有先見之明

眼癌末期

噏乜春

冇人想知點解會係靚仔排名唔係做到野排名

唔放棄先有希望 星期日維園見

好靚仔 好charm

可惜心腸惡毒無比

田二少
英氣十足

講還講...

容海欣

你係咪想話佢人面獸心

樣係唔差，不過佢果種奸係寫哂係塊面度